有無人知1500比特幣交易後再交15000按金

如題

你想問乜

聽人講1500可以約女，比完後要比多15000按金。唔比仲要恐嚇你交，話叫人搞你同d屋企人。

你中咗騙案?

你叫雞關人撚事咩屌你老母

個個都知， 你唔知？

你就叫雞

知咩啊

總之樓主唔好比錢
騙案嚟

dllm，咁d錢呢

死雞蟲約女去圖書館呀？屌你老母生花柳啦

我想知有無人有相同經驗

笑死

如果你之前已經比咗錢, 果啲一定追唔返
騙徒見你比俾, 仲可能會繼續問你攞錢

你係米有病啊

叫雞已經賤格 仲要咁撚弱智

你係咪有性病呀雞蟲

1500比特幣即係港紙幾錢？

你睇下依條link
有人睇AV都比人威脅要比錢

算數 睇你對答個人應應低低地 唔撚你啦

你弱智就真係無藥醫 想叫雞都咁撚蠢 真係橋唔怕舊永遠都有傻仔中招